屌你老母香港人抖撚完未呀

話就話咩要去幫啲地制同地鐵啲商場免費裝修 我就見唔撚到有幾多人真係想做義工啦 比啲力好唔好呀屌你地老母

建制

求下你地啦好唔好 屌

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推